10/10 大作130蚊有找！！

多手搵The Last of US 2 而家幾錢
原來130蚊唔洗就入到貨
以一隻出左唔夠一年既「大作」黎講。。。。都算折墮

周星馳嘅DVD vcd10元1隻，仍出街都冇人吼添

Console買game真貴

送俾人人哋都嫌阻掟！

比$130睇你中意既角色點死？
免費都唔屌啦

我玩得好開心

死唔緊要，起碼好好睇睇咁退場

其實我仲未玩第一集
如果我玩完2先玩1個觀感會唔會fit返

玩完1你就知咩事

咁撚貴

我等psn送

玩完2唔好玩1